記住自己係香港人！我哋永遠唔係中國人！亦都唔好俾後代做中國人！

因為我哋香港人係唔同既！

記住以下三大原則：

1. 寧鳴而死 不默而生 (捍衛人權自由)
2. 寧化飛灰 不作浮塵 (奮鬥到底至燃燒殆盡)
3. 寧為玉碎 不為瓦全 (堅守高尚品德及核心價值不受污染)

這個是香港人！
We are Hongkonger！

歡迎補充

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）